# TRABAJO FICHEROS ACDAT  
Esta aplicacion descarga dos ficheros de texto desde un servidor en internet
, guardandolos en memoria para leer de ellos direcciones de imagenes y las frases y
mostrar estas.